東張西望直播煒哥街市乞食

到底係咩心態先會比自己係螢幕面前乞食 係咁同人講請佢食又冇錢 大大個攝影機影住又唔好意思唔施捨比佢奉示乞食

東張西乞

垃圾電視台

唔知煒哥有冇暗DEAL比街市佬, 你鏡頭前免費比我, 鏡頭後比你揸波